屌你老母聽日俾人charge國安法嘅係人血饅頭乜乜乜 今日喺度悼念共匪我屌你老母啦

痴撚線

屌你老母偽善撚

比人告顛覆國家啊屌你老母
死個共匪關你撚事咩